\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wir sind eine kleine verlorene Schar} 
\index[in]{Wir sind eine kleine verlorene Schar}   
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Wir sind eine kleine verlorene Schar} 

\begin{angaben}{0}
W\&W: Alf Zschiesche\\
FA: 261 GB: 308 LB: 404 MO: 231 TS: 632 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing} 
1. Wir s\=ind eine kleine verl\=orene Sch\=ar,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
1. Wir sind eine kleine verlorene Schar,\\

wir st\=ehen f"ur \=uns auf der W\=elt,\kill
D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
wir stehen f"ur uns auf der Welt,\\

/: und j\=eder Kerl, der m\=it uns war, \kill
\>\bf C\>\bf G\\
/: und jeder Kerl, der mit uns war,\\

\ \ \ hat f"ur immer sich \=zu uns ges\=ellt. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ hat f"ur immer sich zu uns gesellt. :/\\ \\

Ref.: (\=Pfeifen)\kill
\>\bf e a e H$^7$ e H$^7$ e\\
Ref.: (Pfeifen)\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Wir \=leben in Lumpen, wir \=lieben die N\=acht,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
2. Wir leben in Lumpen, wir lieben die Nacht,\\

u\=nsre Z\=eit hei"st \=immer das J\=etzt.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
unsre Zeit hei"st immer das Jetzt.\\

/: Wir \=haben die Spie"ser \="angstlich gemacht\kill
\>\bf C\>\bf G\\
/: Wir haben die Spie"ser "angstlich gemacht\\

\ \ \ und wir lachen, w\=enn man uns h\=etzt. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ und wir lachen, wenn man uns hetzt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. So z\=iehen wir weiter, durchs L\=and, durch die Z\=eit,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
3. So ziehen wir weiter, durchs Land, durch die Zeit,\\

\=wir "a\=ndern uns n\=immerm\=ehr,\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
wir "andern uns nimmermehr,\\

/: Lasst \=uns die Fahne, die F\=ahrt und das Scheit\kill
\>\bf C\>\bf G\\
/: Lasst uns die Fahne, die Fahrt und das Scheit\\

\ \ \ und den abgebr\=ochenen Sp\=eer. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ und den abgebrochenen Speer. :/\\
\end{tabbing}
